\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Saharawind}
\index[in]{7 Tage hab ich nichts gegessen}
\index[in]{Sieben Tage hab ich nichts gegessen}

\beginsong{Saharawind}[]
\beginverse 
1. S\chord{d}ieben Tage hab ich nichts gegessen, \chord{g}130 Tage hab ich \\
dich vermisst, 5\chord{C}0 Tage hab ich dich vergessen, \\
ach wie s\chord{A}chön, daß du wieder bei mir bist. \\
Ref.: \chord{d}Und es donnern die Wellen, haha, und der W\chord{C}ind raubt den S\chord{G}chlaf. \\
\ \ \ \ \ \ \ Gef\chord{E}ährten \chord{A}in der Ferne so weit, der H\chord{F}albmond er g\chord{C}rüße e\chord{d}uch. \\
\endverse

\beginverse
2. S\chord{d}aharawind in den Saiten der Gitarren, H\chord{g}esperos du schienst \\
mir nicht mehr. K\chord{C}önnte ich nur immer, immer weiter, \\
gäb mein L\chord{A}eben ja dafür her. \\
\endverse

\beginverse
3. S\chord{d}o viele Tage der Fahrt schon geschenkt, will nicht z\chord{g}ählen \\
wie viel bleiben mir noch. A\chord{C}us vollen Händen gab ich alles her, \\
doch die N\chord{A}acht holt mich ein. \\
\endverse

\beginverse
4. K\chord{d}omm hierher und reiß mich mit, lass mich verg\chord{g}essen \\
das Ende der Fahrt. D\chord{C}och auch deine Arme halten mich \\
nicht wirklich fest, bald b\chord{A}in ich wieder fort. \\
Ref.: \chord{d}Denn mich rufen die Wellen, haha, und der W\chord{C}ind will den S\chord{G}chlaf. \\
\ \ \ \ \ \ \ Gef\chord{E}ährten, \chord{A}in die Ferne so weit, der H\chord{F}albmond er t\chord{C}anze \chord{d}euch. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: venija (Eva Sophia Kuhn)\\
\end{angaben}
